{
    "Hijo de v\u00edctima de violencia sexual <16 a\u00f1os en Espa\u00f1a (art. 31 bis Ley Org\u00e1nica 4/2000)": "\u0414\u0438\u0442\u0438\u043d\u0430 \u0436\u0435\u0440\u0442\u0432\u0438 \u0441\u0435\u043a\u0441\u0443\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043d\u0430\u0441\u0438\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0432\u0456\u043a\u043e\u043c \u0434\u043e 16 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0432 \u0406\u0441\u043f\u0430\u043d\u0456\u0457 (\u0441\u0442. 31 bis \u041e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0456\u0447\u043d\u043e\u0433\u043e \u0437\u0430\u043a\u043e\u043d\u0443 4/2000)",
    "Hijo menor de v\u00edctima de violencia de g\u00e9nero >16 a\u00f1os en Espa\u00f1a (art. 132.2 y 134.1)": "\u041d\u0435\u043f\u043e\u0432\u043d\u043e\u043b\u0456\u0442\u043d\u044f \u0434\u0438\u0442\u0438\u043d\u0430 \u0436\u0435\u0440\u0442\u0432\u0438 \u0433\u0435\u043d\u0434\u0435\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u043d\u0430\u0441\u0438\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0432\u0456\u043a\u043e\u043c \u043f\u043e\u043d\u0430\u0434 16 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0432 \u0406\u0441\u043f\u0430\u043d\u0456\u0457 (\u0441\u0442. 132.2 \u0442\u0430 134.1)",
    "Arraigo para la formaci\u00f3n (finalizaci\u00f3n formaci\u00f3n)": "\u0412\u043a\u043e\u0440\u0456\u043d\u0435\u043d\u043d\u044f \u0434\u043b\u044f \u043d\u0430\u0432\u0447\u0430\u043d\u043d\u044f (\u0437\u0430\u0432\u0435\u0440\u0448\u0435\u043d\u043d\u044f \u043d\u0430\u0432\u0447\u0430\u043d\u043d\u044f)",
    "Otros supuestos regulados de protecci\u00f3n internacional (art. 125)": "\u0406\u043d\u0448\u0456 \u0432\u0438\u043f\u0430\u0434\u043a\u0438, \u0449\u043e \u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u044e\u044e\u0442\u044c\u0441\u044f \u043c\u0456\u0436\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u0438\u043c \u0437\u0430\u0445\u0438\u0441\u0442\u043e\u043c (\u0441\u0442. 125)",
    "Protecci\u00f3n internacional (art. 125)": "\u041c\u0456\u0436\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u0438\u0439 \u0437\u0430\u0445\u0438\u0441\u0442 (\u0441\u0442. 125)",
    "Joven extranjero ex tutelado entre 18 y 23 a\u00f1os, que no es titular de autorizaci\u00f3n de residencia (art. 198 y DT \u00fanica)": "\u041c\u043e\u043b\u043e\u0434\u0438\u0439 \u0456\u043d\u043e\u0437\u0435\u043c\u0435\u0446\u044c, \u044f\u043a\u0438\u0439 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0431\u0443\u0432\u0430\u0432 \u043f\u0456\u0434 \u043e\u043f\u0456\u043a\u043e\u044e, \u0432\u0456\u043a\u043e\u043c \u0432\u0456\u0434 18 \u0434\u043e 23 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432, \u044f\u043a\u0438\u0439 \u043d\u0435 \u043c\u0430\u0454 \u0434\u043e\u0437\u0432\u043e\u043b\u0443 \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0436\u0438\u0432\u0430\u043d\u043d\u044f (\u0441\u0442. 198 \u0442\u0430 \u0454\u0434\u0438\u043d\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0445\u0456\u0434\u043d\u0435 \u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f)",
    "Titular de autorizaci\u00f3n de residencia por CCEE, en el supuesto de Arraigo Familiar (art. 124.3)": "\u0412\u043b\u0430\u0441\u043d\u0438\u043a \u0434\u043e\u0437\u0432\u043e\u043b\u0443 \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0436\u0438\u0432\u0430\u043d\u043d\u044f \u0432\u0456\u0434 CCEE, \u0443 \u0432\u0438\u043f\u0430\u0434\u043a\u0443 \u0440\u043e\u0434\u0438\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0432\u043a\u043e\u0440\u0456\u043d\u0435\u043d\u043d\u044f (\u0441\u0442. 124.3)",
    "Desplazados (art. 125)": "\u041f\u0435\u0440\u0435\u043c\u0456\u0449\u0435\u043d\u0456 \u043e\u0441\u043e\u0431\u0438 (\u0441\u0442. 125)",
    "Colaboraci\u00f3n con autoridades laborales competentes (art.127.2)": "\u0421\u043f\u0456\u0432\u043f\u0440\u0430\u0446\u044f \u0437 \u043a\u043e\u043c\u043f\u0435\u0442\u0435\u043d\u0442\u043d\u0438\u043c\u0438 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0430\u043c\u0438 \u043f\u0440\u0430\u0446\u0456 (\u0441\u0442. 127.2)",
    "Hijo menor de v\u00edctima de trata >16 a\u00f1os en Espa\u00f1a (art. 59. Bis 2 LO 4/2000)": "\u041d\u0435\u043f\u043e\u0432\u043d\u043e\u043b\u0456\u0442\u043d\u044f \u0434\u0438\u0442\u0438\u043d\u0430 \u0436\u0435\u0440\u0442\u0432\u0438 \u0442\u043e\u0440\u0433\u0456\u0432\u043b\u0456 \u043b\u044e\u0434\u044c\u043c\u0438 \u0432\u0456\u043a\u043e\u043c \u043f\u043e\u043d\u0430\u0434 16 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0432 \u0406\u0441\u043f\u0430\u043d\u0456\u0457 (\u0441\u0442. 59. Bis 2 LO 4/2000)",
    "V\u00edctima de violencia sexual (art. 31 bis Ley Org\u00e1nica 4/2000)": "\u0416\u0435\u0440\u0442\u0432\u0430 \u0441\u0435\u043a\u0441\u0443\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043d\u0430\u0441\u0438\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u0430 (\u0441\u0442. 31 bis \u041e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0456\u0447\u043d\u043e\u0433\u043e \u0437\u0430\u043a\u043e\u043d\u0443 4/2000)",
    "Razones humanitarias: v\u00edctima de determinados delitos (art. 126.1)": "\u0413\u0443\u043c\u0430\u043d\u0456\u0442\u0430\u0440\u043d\u0456 \u043f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u0438: \u0436\u0435\u0440\u0442\u0432\u0430 \u043f\u0435\u0432\u043d\u0438\u0445 \u0437\u043b\u043e\u0447\u0438\u043d\u0456\u0432 (\u0441\u0442. 126.1)",
    "Arraigo Social (art. 124.2)": "\u0421\u043e\u0446\u0456\u0430\u043b\u044c\u043d\u0435 \u0432\u043a\u043e\u0440\u0456\u043d\u0435\u043d\u043d\u044f (\u0441\u0442. 124.2)",
    "Arraigo Laboral (art. 124.1)": "\u0422\u0440\u0443\u0434\u043e\u0432\u0435 \u0432\u043a\u043e\u0440\u0456\u043d\u0435\u043d\u043d\u044f (\u0441\u0442. 124.1)",
    "Titular de autorizaci\u00f3n de residencia por CCEE, en el supuesto de Arraigo Social (art. 124.2)": "\u0412\u043b\u0430\u0441\u043d\u0438\u043a \u0434\u043e\u0437\u0432\u043e\u043b\u0443 \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0436\u0438\u0432\u0430\u043d\u043d\u044f \u0432\u0456\u0434 CCEE, \u0443 \u0432\u0438\u043f\u0430\u0434\u043a\u0443 \u0441\u043e\u0446\u0456\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0432\u043a\u043e\u0440\u0456\u043d\u0435\u043d\u043d\u044f (\u0441\u0442. 124.2)",
    "RENOVACI\u00d3N ESPECIAL DE RESIDENCIA": "\u0421\u041f\u0415\u0426\u0406\u0410\u041b\u042c\u041d\u0415 \u041f\u0420\u041e\u0414\u041e\u0412\u0416\u0415\u041d\u041d\u042f \u041f\u0420\u041e\u0416\u0418\u0412\u0410\u041d\u041d\u042f",
    "RESIDENCIA Y TRABAJO": "\u041f\u0420\u041e\u0416\u0418\u0412\u0410\u041d\u041d\u042f \u0422\u0410 \u0420\u041e\u0411\u041e\u0422\u0410",
    "Hijo menor de v\u00edctima de violencia sexual >16 a\u00f1os en Espa\u00f1a (art. 31 bis Ley Org\u00e1nica 4/2000)": "\u041d\u0435\u043f\u043e\u0432\u043d\u043e\u043b\u0456\u0442\u043d\u044f \u0434\u0438\u0442\u0438\u043d\u0430 \u0436\u0435\u0440\u0442\u0432\u0438 \u0441\u0435\u043a\u0441\u0443\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043d\u0430\u0441\u0438\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0432\u0456\u043a\u043e\u043c \u043f\u043e\u043d\u0430\u0434 16 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0432 \u0406\u0441\u043f\u0430\u043d\u0456\u0457 (\u0441\u0442. 31 bis \u041e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0456\u0447\u043d\u043e\u0433\u043e \u0437\u0430\u043a\u043e\u043d\u0443 4/2000)",
    "Razones humanitarias: peligro para su seguridad o su familia (art. 126.3)": "\u0413\u0443\u043c\u0430\u043d\u0456\u0442\u0430\u0440\u043d\u0456 \u043f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u0438: \u043d\u0435\u0431\u0435\u0437\u043f\u0435\u043a\u0430 \u0434\u043b\u044f \u0439\u043e\u0433\u043e/\u0457\u0457 \u0431\u0435\u0437\u043f\u0435\u043a\u0438 \u0430\u0431\u043e \u0439\u043e\u0433\u043e/\u0457\u0457 \u0441\u0456\u043c'\u0457 (\u0441\u0442. 126.3)",
    "Colaborador/a contra redes organizadas (arts. 136.7 y 137.7)": "\u0421\u043f\u0456\u0432\u0440\u043e\u0431\u0456\u0442\u043d\u0438\u043a/\u0446\u044f \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0456\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0445 \u043c\u0435\u0440\u0435\u0436 (\u0441\u0442. 136.7 \u0442\u0430 137.7)",
    "DIRIGIDA A \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026C\u00f3digo DIR3\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..  PROVINCIA \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026EX - 10": "\u0410\u0414\u0420\u0415\u0421\u041e\u0412\u0410\u041d\u041e \u041a\u043e\u0434 DIR3  \u041f\u0420\u041e\u0412\u0406\u041d\u0426\u0406\u042f EX - 10",
    "Titular de autorizaci\u00f3n de residencia temporal por protecci\u00f3n internacional (art. 130.3)": "\u0412\u043b\u0430\u0441\u043d\u0438\u043a \u0434\u043e\u0437\u0432\u043e\u043b\u0443 \u043d\u0430 \u0442\u0438\u043c\u0447\u0430\u0441\u043e\u0432\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0436\u0438\u0432\u0430\u043d\u043d\u044f \u0437 \u043c\u0435\u0442\u043e\u044e \u043c\u0456\u0436\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u043e\u0433\u043e \u0437\u0430\u0445\u0438\u0441\u0442\u0443 (\u0441\u0442. 130.3)",
    "Razones de seguridad nacional (art. 127.1)": "\u041f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u0438 \u043d\u0430\u0446\u0456\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0457 \u0431\u0435\u0437\u043f\u0435\u043a\u0438 (\u0441\u0442. 127.1)",
    "Titular de autorizaci\u00f3n de residencia por CCEE, en el supuesto de Arraigo Formaci\u00f3n (art. 124.4)": "\u0412\u043b\u0430\u0441\u043d\u0438\u043a \u0434\u043e\u0437\u0432\u043e\u043b\u0443 \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0436\u0438\u0432\u0430\u043d\u043d\u044f \u0432\u0456\u0434 CCEE, \u0443 \u0432\u0438\u043f\u0430\u0434\u043a\u0443 \u0432\u043a\u043e\u0440\u0456\u043d\u0435\u043d\u043d\u044f \u0434\u043b\u044f \u043d\u0430\u0432\u0447\u0430\u043d\u043d\u044f (\u0441\u0442. 124.4)",
    "Joven extranjero TITULAR de autorizaci\u00f3n de residencia (art. 198) (Segunda renovaci\u00f3n)": "\u041c\u043e\u043b\u043e\u0434\u0438\u0439 \u0456\u043d\u043e\u0437\u0435\u043c\u0435\u0446\u044c, \u0412\u041b\u0410\u0421\u041d\u0418\u041a \u0434\u043e\u0437\u0432\u043e\u043b\u0443 \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0436\u0438\u0432\u0430\u043d\u043d\u044f (\u0441\u0442. 198) (\u0414\u0440\u0443\u0433\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0434\u043e\u0432\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f)",
    "Inter\u00e9s p\u00fablico (art. 127.1)": "\u0421\u0443\u0441\u043f\u0456\u043b\u044c\u043d\u0438\u0439 \u0456\u043d\u0442\u0435\u0440\u0435\u0441 (\u0441\u0442. 127.1)",
    "V\u00edctima de violencia de g\u00e9nero (art. 132.1 y 134.1)": "\u0416\u0435\u0440\u0442\u0432\u0430 \u0433\u0435\u043d\u0434\u0435\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u043d\u0430\u0441\u0438\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u0430 (\u0441\u0442. 132.1 \u0442\u0430 134.1)",
    "Menor en tratamiento m\u00e9dico (art. 126.2)": "\u041d\u0435\u043f\u043e\u0432\u043d\u043e\u043b\u0456\u0442\u043d\u0456\u0439 \u043d\u0430 \u043b\u0456\u043a\u0443\u0432\u0430\u043d\u043d\u0456 (\u0441\u0442. 126.2)",
    "Hijo de v\u00edctima de trata <16 a\u00f1os o discapacitado en Espa\u00f1a (art. 59. Bis 2 LO 4/2000)": "\u0414\u0438\u0442\u0438\u043d\u0430 \u0436\u0435\u0440\u0442\u0432\u0438 \u0442\u043e\u0440\u0433\u0456\u0432\u043b\u0456 \u043b\u044e\u0434\u044c\u043c\u0438 \u0432\u0456\u043a\u043e\u043c \u0434\u043e 16 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0430\u0431\u043e \u0456\u043d\u0432\u0430\u043b\u0456\u0434 \u0432 \u0406\u0441\u043f\u0430\u043d\u0456\u0457 (\u0441\u0442. 59. Bis 2 LO 4/2000)",
    "Otros\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\u2026..\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..(especificar)": "\u0406\u043d\u0448\u0435(\u0432\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0438)",
    "Joven extranjero ex tutelado que al alcanzar la mayor\u00eda de edad no es titular de una autorizaci\u00f3n de residencia (art. 198)": "\u041c\u043e\u043b\u043e\u0434\u0438\u0439 \u0456\u043d\u043e\u0437\u0435\u043c\u0435\u0446\u044c, \u044f\u043a\u0438\u0439 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0431\u0443\u0432\u0430\u0432 \u043f\u0456\u0434 \u043e\u043f\u0456\u043a\u043e\u044e, \u044f\u043a\u0438\u0439 \u043f\u0456\u0441\u043b\u044f \u0434\u043e\u0441\u044f\u0433\u043d\u0435\u043d\u043d\u044f \u043f\u043e\u0432\u043d\u043e\u043b\u0456\u0442\u0442\u044f \u043d\u0435 \u043c\u0430\u0454 \u0434\u043e\u0437\u0432\u043e\u043b\u0443 \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0436\u0438\u0432\u0430\u043d\u043d\u044f (\u0441\u0442. 198)",
    "Joven extranjero TITULAR de autorizaci\u00f3n de residencia (art. 198) (Primera renovaci\u00f3n)": "\u041c\u043e\u043b\u043e\u0434\u0438\u0439 \u0456\u043d\u043e\u0437\u0435\u043c\u0435\u0446\u044c, \u0412\u041b\u0410\u0421\u041d\u0418\u041a \u0434\u043e\u0437\u0432\u043e\u043b\u0443 \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0436\u0438\u0432\u0430\u043d\u043d\u044f (\u0441\u0442. 198) (\u041f\u0435\u0440\u0448\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0434\u043e\u0432\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f)",
    "PR\u00d3RROGA DE RESIDENCIA": "\u041f\u0420\u041e\u0414\u041e\u0412\u0416\u0415\u041d\u041d\u042f \u041f\u0420\u041e\u0416\u0418\u0412\u0410\u041d\u041d\u042f",
    "TIPO DE AUTORIZACI\u00d3N SOLICITADA(7)": "\u0422\u0418\u041f \u0417\u0410\u041f\u0418\u0422\u0423\u0412\u0410\u041d\u041e\u0413\u041e \u0414\u041e\u0417\u0412\u041e\u041b\u0423(7)",
    "\u2026\u2026\u2026..\u2026\u2026\u2026..\u2026.\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026, a \u2026..... de \u2026\u2026\u2026..\u2026\u2026.\u2026\u2026\u2026.\u2026.. de \u2026\u2026\u2026\u2026": ", a  de  de",
    "Hijo de v\u00edctima de violencia de g\u00e9nero <16 a\u00f1os o discapacitado en Espa\u00f1a (arts. 132.2 y 134.1)": "\u0414\u0438\u0442\u0438\u043d\u0430 \u0436\u0435\u0440\u0442\u0432\u0438 \u0433\u0435\u043d\u0434\u0435\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u043d\u0430\u0441\u0438\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0432\u0456\u043a\u043e\u043c \u0434\u043e 16 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0430\u0431\u043e \u0456\u043d\u0432\u0430\u043b\u0456\u0434 \u0432 \u0406\u0441\u043f\u0430\u043d\u0456\u0457 (\u0441\u0442. 132.2 \u0442\u0430 134.1)",
    "RESIDENCIA INICIAL": "\u041f\u0415\u0420\u0412\u0418\u041d\u041d\u0415 \u041f\u0420\u041e\u0416\u0418\u0412\u0410\u041d\u041d\u042f",
    "Titular de autorizaci\u00f3n de residencia por CCEE, en el supuesto de Arraigo Laboral (art. 124.1)": "\u0412\u043b\u0430\u0441\u043d\u0438\u043a \u0434\u043e\u0437\u0432\u043e\u043b\u0443 \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0436\u0438\u0432\u0430\u043d\u043d\u044f \u0432\u0456\u0434 CCEE, \u0443 \u0432\u0438\u043f\u0430\u0434\u043a\u0443 \u0442\u0440\u0443\u0434\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0432\u043a\u043e\u0440\u0456\u043d\u0435\u043d\u043d\u044f (\u0441\u0442. 124.1)",
    "Otras circunstancias no previstas, competencia de la SEIE con informe previo de la SES (DA 1\u00aa.4)": "\u0406\u043d\u0448\u0456 \u043d\u0435\u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0431\u0430\u0447\u0435\u043d\u0456 \u043e\u0431\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u043d\u0438, \u0449\u043e \u043d\u0430\u043b\u0435\u0436\u0430\u0442\u044c \u0434\u043e \u043a\u043e\u043c\u043f\u0435\u0442\u0435\u043d\u0446\u0456\u0457 SEIE \u0437\u0430 \u043f\u043e\u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u043d\u0456\u043c \u0437\u0432\u0456\u0442\u043e\u043c SES (DA 1\u00aa.4)",
    "V\u00edctima de la trata de seres humanos (art. 144.5)": "\u0416\u0435\u0440\u0442\u0432\u0430 \u0442\u043e\u0440\u0433\u0456\u0432\u043b\u0456 \u043b\u044e\u0434\u044c\u043c\u0438 (\u0441\u0442. 144.5)",
    "Arraigo Familiar (art. 124.3)": "\u0420\u043e\u0434\u0438\u043d\u043d\u0435 \u0432\u043a\u043e\u0440\u0456\u043d\u0435\u043d\u043d\u044f (\u0441\u0442. 124.3)",
    "Titular de autorizaci\u00f3n de residencia por CCEE concedida por la SE Seguridad (art. 130.2)": "\u0412\u043b\u0430\u0441\u043d\u0438\u043a \u0434\u043e\u0437\u0432\u043e\u043b\u0443 \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0436\u0438\u0432\u0430\u043d\u043d\u044f \u0432\u0456\u0434 CCEE, \u0432\u0438\u0434\u0430\u043d\u043e\u0433\u043e SE Seguridad (\u0441\u0442. 130.2)",
    "Otros\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..(especificar)": "\u0406\u043d\u0448\u0435(\u0432\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0438)",
    "Colaboraci\u00f3n con autoridades policiales, fiscales o judiciales (art. 127.1)": "\u0421\u043f\u0456\u0432\u043f\u0440\u0430\u0446\u044f \u0437 \u043f\u043e\u043b\u0456\u0446\u0456\u0454\u044e, \u043f\u0440\u043e\u043a\u0443\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u043e\u044e \u0430\u0431\u043e \u0441\u0443\u0434\u043e\u0432\u0438\u043c\u0438 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0430\u043c\u0438 (\u0441\u0442. 127.1)",
    "Nombre y apellidos del titular\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026": "\u0406\u043c'\u044f \u0442\u0430 \u043f\u0440\u0456\u0437\u0432\u0438\u0449\u0435 \u0432\u043b\u0430\u0441\u043d\u0438\u043a\u0430",
    "Arraigo Formaci\u00f3n (art. 124.4)": "\u0412\u043a\u043e\u0440\u0456\u043d\u0435\u043d\u043d\u044f \u0434\u043b\u044f \u043d\u0430\u0432\u0447\u0430\u043d\u043d\u044f (\u0441\u0442. 124.4)",
    "Colaboraci\u00f3n con autoridades administrativas (art. 127.1)": "\u0421\u043f\u0456\u0432\u043f\u0440\u0430\u0446\u044f \u0437 \u0430\u0434\u043c\u0456\u043d\u0456\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u0438\u043c\u0438 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0430\u043c\u0438 (\u0441\u0442. 127.1)",
    "Razones humanitarias: enfermedad sobrevenida o menor desplazado para tratamiento m\u00e9dico (art. 126.2)": "\u0413\u0443\u043c\u0430\u043d\u0456\u0442\u0430\u0440\u043d\u0456 \u043f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u0438: \u0440\u0430\u043f\u0442\u043e\u0432\u0435 \u0437\u0430\u0445\u0432\u043e\u0440\u044e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044f \u0430\u0431\u043e \u043d\u0435\u043f\u043e\u0432\u043d\u043e\u043b\u0456\u0442\u043d\u0456\u0439, \u043f\u0435\u0440\u0435\u043c\u0456\u0449\u0435\u043d\u0438\u0439 \u0434\u043b\u044f \u043b\u0456\u043a\u0443\u0432\u0430\u043d\u043d\u044f (\u0441\u0442. 126.2)"
}