{
    "Joven extranjero ex tutelado que al alcanzar la mayor\u00eda de edad no es titular de una autorizaci\u00f3n de residencia (art. 198)": "\u0634\u0627\u0628 \u0623\u062c\u0646\u0628\u064a \u0643\u0627\u0646 \u062a\u062d\u062a \u0627\u0644\u0648\u0635\u0627\u064a\u0629 \u0648\u0639\u0646\u062f \u0628\u0644\u0648\u063a\u0647 \u0633\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0634\u062f \u0644\u064a\u0633 \u0644\u062f\u064a\u0647 \u062a\u0635\u0631\u064a\u062d \u0625\u0642\u0627\u0645\u0629 (\u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 198)",
    "Arraigo para la formaci\u00f3n (finalizaci\u00f3n formaci\u00f3n)": "\u0627\u0644\u062a\u062c\u0630\u0631 \u0645\u0646 \u0623\u062c\u0644 \u0627\u0644\u062a\u062f\u0631\u064a\u0628 (\u0627\u0646\u062a\u0647\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062a\u062f\u0631\u064a\u0628)",
    "RENOVACI\u00d3N ESPECIAL DE RESIDENCIA": "\u062a\u062c\u062f\u064a\u062f \u062e\u0627\u0635 \u0644\u0644\u0625\u0642\u0627\u0645\u0629",
    "Hijo de v\u00edctima de violencia sexual <16 a\u00f1os en Espa\u00f1a (art. 31 bis Ley Org\u00e1nica 4/2000)": "\u0627\u0628\u0646 \u0636\u062d\u064a\u0629 \u0639\u0646\u0641 \u062c\u0646\u0633\u064a <16 \u0633\u0646\u0629 \u0641\u064a \u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064a\u0627 (\u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 31 \u0645\u0643\u0631\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0646\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0627\u0633\u064a 4/2000)",
    "Hijo menor de v\u00edctima de violencia de g\u00e9nero >16 a\u00f1os en Espa\u00f1a (art. 132.2 y 134.1)": "\u0627\u0628\u0646 \u0642\u0627\u0635\u0631 \u0644\u0636\u062d\u064a\u0629 \u0639\u0646\u0641 \u062c\u0646\u0633\u064a >16 \u0633\u0646\u0629 \u0641\u064a \u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064a\u0627 (\u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u062a\u0627\u0646 132.2 \u0648 134.1)",
    "V\u00edctima de violencia sexual (art. 31 bis Ley Org\u00e1nica 4/2000)": "\u0636\u062d\u064a\u0629 \u0639\u0646\u0641 \u062c\u0646\u0633\u064a (\u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 31 \u0645\u0643\u0631\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0646\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0627\u0633\u064a 4/2000)",
    "Protecci\u00f3n internacional (art. 125)": "\u0627\u0644\u062d\u0645\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644\u064a\u0629 (\u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 125)",
    "Joven extranjero TITULAR de autorizaci\u00f3n de residencia (art. 198) (Primera renovaci\u00f3n)": "\u0634\u0627\u0628 \u0623\u062c\u0646\u0628\u064a \u062d\u0627\u0635\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u062a\u0635\u0631\u064a\u062d \u0625\u0642\u0627\u0645\u0629 (\u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 198) (\u0627\u0644\u062a\u062c\u062f\u064a\u062f \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644)",
    "PR\u00d3RROGA DE RESIDENCIA": "\u062a\u0645\u062f\u064a\u062f \u0627\u0644\u0625\u0642\u0627\u0645\u0629",
    "Hijo menor de v\u00edctima de violencia sexual >16 a\u00f1os en Espa\u00f1a (art. 31 bis Ley Org\u00e1nica 4/2000)": "\u0627\u0628\u0646 \u0642\u0627\u0635\u0631 \u0644\u0636\u062d\u064a\u0629 \u0639\u0646\u0641 \u062c\u0646\u0633\u064a >16 \u0633\u0646\u0629 \u0641\u064a \u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064a\u0627 (\u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 31 \u0645\u0643\u0631\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0646\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0627\u0633\u064a 4/2000)",
    "Colaboraci\u00f3n con autoridades administrativas (art. 127.1)": "\u0627\u0644\u062a\u0639\u0627\u0648\u0646 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0633\u0644\u0637\u0627\u062a \u0627\u0644\u0625\u062f\u0627\u0631\u064a\u0629 (\u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 127.1)",
    "TIPO DE AUTORIZACI\u00d3N SOLICITADA(7)": "\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u062a\u0635\u0631\u064a\u062d \u0627\u0644\u0645\u0637\u0644\u0648\u0628 (7)",
    "Joven extranjero TITULAR de autorizaci\u00f3n de residencia (art. 198) (Segunda renovaci\u00f3n)": "\u0634\u0627\u0628 \u0623\u062c\u0646\u0628\u064a \u062d\u0627\u0635\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u062a\u0635\u0631\u064a\u062d \u0625\u0642\u0627\u0645\u0629 (\u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 198) (\u0627\u0644\u062a\u062c\u062f\u064a\u062f \u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a)",
    "Arraigo Familiar (art. 124.3)": "\u0627\u0644\u062a\u062c\u0630\u0631 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0626\u0644\u064a (\u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 124.3)",
    "\u2026\u2026\u2026..\u2026\u2026\u2026..\u2026.\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026, a \u2026..... de \u2026\u2026\u2026..\u2026\u2026.\u2026\u2026\u2026.\u2026.. de \u2026\u2026\u2026\u2026": ", \u0641\u064a  \u0645\u0646  \u0645\u0646",
    "Colaboraci\u00f3n con autoridades policiales, fiscales o judiciales (art. 127.1)": "\u0627\u0644\u062a\u0639\u0627\u0648\u0646 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0633\u0644\u0637\u0627\u062a \u0627\u0644\u0634\u0631\u0637\u064a\u0629 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0646\u064a\u0627\u0628\u064a\u0629 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0642\u0636\u0627\u0626\u064a\u0629 (\u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 127.1)",
    "Titular de autorizaci\u00f3n de residencia temporal por protecci\u00f3n internacional (art. 130.3)": "\u062d\u0627\u0645\u0644 \u062a\u0635\u0631\u064a\u062d \u0625\u0642\u0627\u0645\u0629 \u0645\u0624\u0642\u062a\u0629 \u0644\u0644\u062d\u0645\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644\u064a\u0629 (\u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 130.3)",
    "Inter\u00e9s p\u00fablico (art. 127.1)": "\u0627\u0644\u0645\u0635\u0644\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645\u0629 (\u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 127.1)",
    "Hijo de v\u00edctima de trata <16 a\u00f1os o discapacitado en Espa\u00f1a (art. 59. Bis 2 LO 4/2000)": "\u0627\u0628\u0646 \u0636\u062d\u064a\u0629 \u0627\u062a\u062c\u0627\u0631 <16 \u0633\u0646\u0629 \u0623\u0648 \u0645\u0639\u0627\u0642 \u0641\u064a \u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064a\u0627 (\u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 59 \u0645\u0643\u0631\u0631 2 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0646\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0627\u0633\u064a 4/2000)",
    "Razones humanitarias: peligro para su seguridad o su familia (art. 126.3)": "\u0623\u0633\u0628\u0627\u0628 \u0625\u0646\u0633\u0627\u0646\u064a\u0629: \u062e\u0637\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0644\u0627\u0645\u062a\u0647 \u0623\u0648 \u0633\u0644\u0627\u0645\u0629 \u0639\u0627\u0626\u0644\u062a\u0647 (\u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 126.3)",
    "Otros\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\u2026..\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..(especificar)": "\u0623\u062e\u0631\u0649(\u062a\u062d\u062f\u064a\u062f)",
    "Hijo menor de v\u00edctima de trata >16 a\u00f1os en Espa\u00f1a (art. 59. Bis 2 LO 4/2000)": "\u0627\u0628\u0646 \u0642\u0627\u0635\u0631 \u0644\u0636\u062d\u064a\u0629 \u0627\u062a\u062c\u0627\u0631 >16 \u0633\u0646\u0629 \u0641\u064a \u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064a\u0627 (\u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 59 \u0645\u0643\u0631\u0631 2 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0646\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0627\u0633\u064a 4/2000)",
    "Razones humanitarias: enfermedad sobrevenida o menor desplazado para tratamiento m\u00e9dico (art. 126.2)": "\u0623\u0633\u0628\u0627\u0628 \u0625\u0646\u0633\u0627\u0646\u064a\u0629: \u0645\u0631\u0636 \u0637\u0627\u0631\u0626 \u0623\u0648 \u0642\u0627\u0635\u0631 \u0646\u0627\u0632\u062d \u0644\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a (\u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 126.2)",
    "Joven extranjero ex tutelado entre 18 y 23 a\u00f1os, que no es titular de autorizaci\u00f3n de residencia (art. 198 y DT \u00fanica)": "\u0634\u0627\u0628 \u0623\u062c\u0646\u0628\u064a \u0643\u0627\u0646 \u062a\u062d\u062a \u0627\u0644\u0648\u0635\u0627\u064a\u0629 \u0628\u064a\u0646 18 \u0648 23 \u0633\u0646\u0629\u060c \u0648\u0644\u064a\u0633 \u0644\u062f\u064a\u0647 \u062a\u0635\u0631\u064a\u062d \u0625\u0642\u0627\u0645\u0629 (\u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 198 \u0648\u0627\u0644\u0628\u0646\u062f \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0642\u0627\u0644\u064a \u0627\u0644\u0648\u062d\u064a\u062f)",
    "Razones de seguridad nacional (art. 127.1)": "\u0623\u0633\u0628\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0645\u064a (\u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 127.1)",
    "Otros\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..(especificar)": "\u0623\u062e\u0631\u0649(\u062a\u062d\u062f\u064a\u062f)",
    "Titular de autorizaci\u00f3n de residencia por CCEE, en el supuesto de Arraigo Formaci\u00f3n (art. 124.4)": "\u062d\u0627\u0645\u0644 \u062a\u0635\u0631\u064a\u062d \u0625\u0642\u0627\u0645\u0629 \u0645\u0646 CCEE\u060c \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0630\u0631 \u0645\u0646 \u0623\u062c\u0644 \u0627\u0644\u062a\u062f\u0631\u064a\u0628 (\u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 124.4)",
    "Arraigo Social (art. 124.2)": "\u0627\u0644\u062a\u062c\u0630\u0631 \u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u0645\u0627\u0639\u064a (\u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 124.2)",
    "V\u00edctima de la trata de seres humanos (art. 144.5)": "\u0636\u062d\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0627\u062a\u062c\u0627\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0628\u0634\u0631 (\u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 144.5)",
    "Titular de autorizaci\u00f3n de residencia por CCEE concedida por la SE Seguridad (art. 130.2)": "\u062d\u0627\u0645\u0644 \u062a\u0635\u0631\u064a\u062d \u0625\u0642\u0627\u0645\u0629 \u0645\u0646 CCEE \u0645\u0645\u0646\u0648\u062d \u0645\u0646 SE Seguridad (\u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 130.2)",
    "Desplazados (art. 125)": "\u0627\u0644\u0646\u0627\u0632\u062d\u0648\u0646 (\u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 125)",
    "DIRIGIDA A \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026C\u00f3digo DIR3\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..  PROVINCIA \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026EX - 10": "\u0645\u0648\u062c\u0651\u0647\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0631\u0645\u0632 DIR3  \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0637\u0639\u0629 EX - 10",
    "Menor en tratamiento m\u00e9dico (art. 126.2)": "\u0642\u0627\u0635\u0631 \u064a\u062e\u0636\u0639 \u0644\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a (\u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 126.2)",
    "Colaborador/a contra redes organizadas (arts. 136.7 y 137.7)": "\u0645\u062a\u0639\u0627\u0648\u0646/\u0629 \u0636\u062f \u0627\u0644\u0634\u0628\u0643\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0646\u0638\u0645\u0629 (\u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u062a\u0627\u0646 136.7 \u0648 137.7)",
    "RESIDENCIA INICIAL": "\u0625\u0642\u0627\u0645\u0629 \u0623\u0648\u0644\u064a\u0629",
    "Titular de autorizaci\u00f3n de residencia por CCEE, en el supuesto de Arraigo Laboral (art. 124.1)": "\u062d\u0627\u0645\u0644 \u062a\u0635\u0631\u064a\u062d \u0625\u0642\u0627\u0645\u0629 \u0645\u0646 CCEE\u060c \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0630\u0631 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0627\u0644\u064a (\u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 124.1)",
    "Razones humanitarias: v\u00edctima de determinados delitos (art. 126.1)": "\u0623\u0633\u0628\u0627\u0628 \u0625\u0646\u0633\u0627\u0646\u064a\u0629: \u0636\u062d\u064a\u0629 \u062c\u0631\u0627\u0626\u0645 \u0645\u0639\u064a\u0646\u0629 (\u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 126.1)",
    "Otras circunstancias no previstas, competencia de la SEIE con informe previo de la SES (DA 1\u00aa.4)": "\u0638\u0631\u0648\u0641 \u0623\u062e\u0631\u0649 \u063a\u064a\u0631 \u0645\u062a\u0648\u0642\u0639\u0629\u060c \u0645\u0646 \u0627\u062e\u062a\u0635\u0627\u0635 SEIE \u0645\u0639 \u062a\u0642\u0631\u064a\u0631 \u0645\u0633\u0628\u0642 \u0645\u0646 SES (\u0627\u0644\u0628\u0646\u062f \u0627\u0644\u0625\u0636\u0627\u0641\u064a \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644 4)",
    "Otros supuestos regulados de protecci\u00f3n internacional (art. 125)": "\u062d\u0627\u0644\u0627\u062a \u0623\u062e\u0631\u0649 \u0645\u0646\u0638\u0645\u0629 \u0644\u0644\u062d\u0645\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644\u064a\u0629 (\u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 125)",
    "Hijo de v\u00edctima de violencia de g\u00e9nero <16 a\u00f1os o discapacitado en Espa\u00f1a (arts. 132.2 y 134.1)": "\u0627\u0628\u0646 \u0636\u062d\u064a\u0629 \u0639\u0646\u0641 \u062c\u0646\u0633\u064a <16 \u0633\u0646\u0629 \u0623\u0648 \u0645\u0639\u0627\u0642 \u0641\u064a \u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064a\u0627 (\u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u062a\u0627\u0646 132.2 \u0648 134.1)",
    "Nombre y apellidos del titular\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026": "\u0627\u0633\u0645 \u0648\u0644\u0642\u0628 \u0635\u0627\u062d\u0628 \u0627\u0644\u0637\u0644\u0628",
    "Titular de autorizaci\u00f3n de residencia por CCEE, en el supuesto de Arraigo Familiar (art. 124.3)": "\u062d\u0627\u0645\u0644 \u062a\u0635\u0631\u064a\u062d \u0625\u0642\u0627\u0645\u0629 \u0645\u0646 CCEE\u060c \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0630\u0631 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0626\u0644\u064a (\u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 124.3)",
    "Arraigo Laboral (art. 124.1)": "\u0627\u0644\u062a\u062c\u0630\u0631 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0627\u0644\u064a (\u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 124.1)",
    "Colaboraci\u00f3n con autoridades laborales competentes (art.127.2)": "\u0627\u0644\u062a\u0639\u0627\u0648\u0646 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0633\u0644\u0637\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0645\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062e\u062a\u0635\u0629 (\u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 127.2)",
    "Titular de autorizaci\u00f3n de residencia por CCEE, en el supuesto de Arraigo Social (art. 124.2)": "\u062d\u0627\u0645\u0644 \u062a\u0635\u0631\u064a\u062d \u0625\u0642\u0627\u0645\u0629 \u0645\u0646 CCEE\u060c \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0630\u0631 \u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u0645\u0627\u0639\u064a (\u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 124.2)",
    "RESIDENCIA Y TRABAJO": "\u0625\u0642\u0627\u0645\u0629 \u0648\u0639\u0645\u0644",
    "Arraigo Formaci\u00f3n (art. 124.4)": "\u0627\u0644\u062a\u062c\u0630\u0631 \u0645\u0646 \u0623\u062c\u0644 \u0627\u0644\u062a\u062f\u0631\u064a\u0628 (\u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 124.4)",
    "V\u00edctima de violencia de g\u00e9nero (art. 132.1 y 134.1)": "\u0636\u062d\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0646\u0641 \u0627\u0644\u062c\u0646\u0633\u064a (\u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u062a\u0627\u0646 132.1 \u0648 134.1)"
}