{
    "V\u00edctima de violencia sexual (art. 31 bis Ley Org\u00e1nica 4/2000)": "Victime de violence sexuelle (art. 31 bis Ley Org\u00e1nica 4/2000)",
    "RESIDENCIA INICIAL": "R\u00c9SIDENCE INITIALE",
    "TIPO DE AUTORIZACI\u00d3N SOLICITADA(7)": "TYPE D'AUTORISATION DEMAND\u00c9E(7)",
    "Protecci\u00f3n internacional (art. 125)": "Protection internationale (art. 125)",
    "Hijo de v\u00edctima de trata <16 a\u00f1os o discapacitado en Espa\u00f1a (art. 59. Bis 2 LO 4/2000)": "Enfant de victime de traite de moins de 16 ans ou handicap\u00e9 en Espagne (art. 59 Bis 2 LO 4/2000)",
    "RESIDENCIA Y TRABAJO": "R\u00c9SIDENCE ET TRAVAIL",
    "Titular de autorizaci\u00f3n de residencia por CCEE concedida por la SE Seguridad (art. 130.2)": "Titulaire d'une autorisation de s\u00e9jour d\u00e9livr\u00e9e par la CCEE, accord\u00e9e par la SE Seguridad (art. 130.2)",
    "Otros supuestos regulados de protecci\u00f3n internacional (art. 125)": "Autres cas r\u00e9glement\u00e9s de protection internationale (art. 125)",
    "Arraigo Laboral (art. 124.1)": "Arraigo Laboral (art. 124.1)",
    "Joven extranjero TITULAR de autorizaci\u00f3n de residencia (art. 198) (Segunda renovaci\u00f3n)": "Jeune \u00e9tranger TITULAIRE d'une autorisation de s\u00e9jour (art. 198) (Deuxi\u00e8me renouvellement)",
    "Arraigo Familiar (art. 124.3)": "Arraigo Familiar (art. 124.3)",
    "Razones humanitarias: v\u00edctima de determinados delitos (art. 126.1)": "Raisons humanitaires : victime de certains d\u00e9lits (art. 126.1)",
    "Joven extranjero ex tutelado que al alcanzar la mayor\u00eda de edad no es titular de una autorizaci\u00f3n de residencia (art. 198)": "Jeune \u00e9tranger anciennement sous tutelle qui, \u00e0 sa majorit\u00e9, n'est pas titulaire d'une autorisation de s\u00e9jour (art. 198)",
    "Titular de autorizaci\u00f3n de residencia por CCEE, en el supuesto de Arraigo Formaci\u00f3n (art. 124.4)": "Titulaire d'une autorisation de s\u00e9jour d\u00e9livr\u00e9e par la CCEE, dans le cas de Arraigo Formaci\u00f3n (art. 124.4)",
    "Titular de autorizaci\u00f3n de residencia por CCEE, en el supuesto de Arraigo Laboral (art. 124.1)": "Titulaire d'une autorisation de s\u00e9jour d\u00e9livr\u00e9e par la CCEE, dans le cas de Arraigo Laboral (art. 124.1)",
    "Hijo de v\u00edctima de violencia de g\u00e9nero <16 a\u00f1os o discapacitado en Espa\u00f1a (arts. 132.2 y 134.1)": "Enfant de victime de violence de genre de moins de 16 ans ou handicap\u00e9 en Espagne (art. 132.2 y 134.1)",
    "Titular de autorizaci\u00f3n de residencia temporal por protecci\u00f3n internacional (art. 130.3)": "Titulaire d'une autorisation de s\u00e9jour temporaire pour protection internationale (art. 130.3)",
    "Otros\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..(especificar)": "Autres(sp\u00e9cifier)",
    "V\u00edctima de la trata de seres humanos (art. 144.5)": "Victime de la traite des \u00eatres humains (art. 144.5)",
    "Colaboraci\u00f3n con autoridades administrativas (art. 127.1)": "Collaboration avec les autorit\u00e9s administratives (art. 127.1)",
    "PR\u00d3RROGA DE RESIDENCIA": "PROROGATION DE S\u00c9JOUR",
    "Arraigo Social (art. 124.2)": "Arraigo Social (art. 124.2)",
    "Titular de autorizaci\u00f3n de residencia por CCEE, en el supuesto de Arraigo Social (art. 124.2)": "Titulaire d'une autorisation de s\u00e9jour d\u00e9livr\u00e9e par la CCEE, dans le cas de Arraigo Social (art. 124.2)",
    "Colaborador/a contra redes organizadas (arts. 136.7 y 137.7)": "Collaborateur/trice contre les r\u00e9seaux organis\u00e9s (art. 136.7 y 137.7)",
    "V\u00edctima de violencia de g\u00e9nero (art. 132.1 y 134.1)": "Victime de violence de genre (art. 132.1 y 134.1)",
    "Joven extranjero TITULAR de autorizaci\u00f3n de residencia (art. 198) (Primera renovaci\u00f3n)": "Jeune \u00e9tranger TITULAIRE d'une autorisation de s\u00e9jour (art. 198) (Premier renouvellement)",
    "Colaboraci\u00f3n con autoridades policiales, fiscales o judiciales (art. 127.1)": "Collaboration avec les autorit\u00e9s polici\u00e8res, fiscales ou judiciaires (art. 127.1)",
    "Joven extranjero ex tutelado entre 18 y 23 a\u00f1os, que no es titular de autorizaci\u00f3n de residencia (art. 198 y DT \u00fanica)": "Jeune \u00e9tranger anciennement sous tutelle \u00e2g\u00e9 de 18 \u00e0 23 ans, qui n'est pas titulaire d'une autorisation de s\u00e9jour (art. 198 et DT \u00fanica)",
    "Razones humanitarias: peligro para su seguridad o su familia (art. 126.3)": "Raisons humanitaires : danger pour sa s\u00e9curit\u00e9 ou sa famille (art. 126.3)",
    "Hijo menor de v\u00edctima de violencia sexual >16 a\u00f1os en Espa\u00f1a (art. 31 bis Ley Org\u00e1nica 4/2000)": "Enfant mineur de victime de violence sexuelle de plus de 16 ans en Espagne (art. 31 bis Ley Org\u00e1nica 4/2000)",
    "Desplazados (art. 125)": "D\u00e9plac\u00e9s (art. 125)",
    "Hijo menor de v\u00edctima de trata >16 a\u00f1os en Espa\u00f1a (art. 59. Bis 2 LO 4/2000)": "Enfant mineur de victime de traite de plus de 16 ans en Espagne (art. 59 Bis 2 LO 4/2000)",
    "Otros\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\u2026..\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..(especificar)": "Autres(sp\u00e9cifier)",
    "RENOVACI\u00d3N ESPECIAL DE RESIDENCIA": "RENOUVELLEMENT SP\u00c9CIAL DE S\u00c9JOUR",
    "Otras circunstancias no previstas, competencia de la SEIE con informe previo de la SES (DA 1\u00aa.4)": "Autres circonstances non pr\u00e9vues, comp\u00e9tence de la SEIE avec rapport pr\u00e9alable de la SES (DA 1\u00aa.4)",
    "Colaboraci\u00f3n con autoridades laborales competentes (art.127.2)": "Collaboration avec les autorit\u00e9s du travail comp\u00e9tentes (art. 127.2)",
    "\u2026\u2026\u2026..\u2026\u2026\u2026..\u2026.\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026, a \u2026..... de \u2026\u2026\u2026..\u2026\u2026.\u2026\u2026\u2026.\u2026.. de \u2026\u2026\u2026\u2026": ", \u00e0  de  de",
    "Arraigo Formaci\u00f3n (art. 124.4)": "Arraigo Formaci\u00f3n (art. 124.4)",
    "Arraigo para la formaci\u00f3n (finalizaci\u00f3n formaci\u00f3n)": "Arraigo pour la formation (fin de formation)",
    "Inter\u00e9s p\u00fablico (art. 127.1)": "Int\u00e9r\u00eat public (art. 127.1)",
    "Nombre y apellidos del titular\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026": "Nom et pr\u00e9nom du titulaire",
    "Razones humanitarias: enfermedad sobrevenida o menor desplazado para tratamiento m\u00e9dico (art. 126.2)": "Raisons humanitaires : maladie survenue ou mineur d\u00e9plac\u00e9 pour traitement m\u00e9dical (art. 126.2)",
    "Hijo de v\u00edctima de violencia sexual <16 a\u00f1os en Espa\u00f1a (art. 31 bis Ley Org\u00e1nica 4/2000)": "Enfant de victime de violence sexuelle de moins de 16 ans en Espagne (art. 31 bis Ley Org\u00e1nica 4/2000)",
    "DIRIGIDA A \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026C\u00f3digo DIR3\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..  PROVINCIA \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026EX - 10": "ADRESS\u00c9E \u00c0 Code DIR3  PROVINCE EX - 10",
    "Titular de autorizaci\u00f3n de residencia por CCEE, en el supuesto de Arraigo Familiar (art. 124.3)": "Titulaire d'une autorisation de s\u00e9jour d\u00e9livr\u00e9e par la CCEE, dans le cas de Arraigo Familiar (art. 124.3)",
    "Hijo menor de v\u00edctima de violencia de g\u00e9nero >16 a\u00f1os en Espa\u00f1a (art. 132.2 y 134.1)": "Enfant mineur de victime de violence de genre de plus de 16 ans en Espagne (art. 132.2 y 134.1)",
    "Razones de seguridad nacional (art. 127.1)": "Raisons de s\u00e9curit\u00e9 nationale (art. 127.1)",
    "Menor en tratamiento m\u00e9dico (art. 126.2)": "Mineur en traitement m\u00e9dical (art. 126.2)"
}