{
    "1er Apellido": "\u59d3",
    "2\u00ba Apellido": "\u7b2c\u4e8c\u4e2a\u59d3\u6c0f",
    "de registro": "\u6ce8\u518c\u7528",
    "Nombre": "\u540d\u5b57",
    "DISCAPACITADO DE NACIONALIDAD ESPA\u00d1OLA, QUE OTORGA DERECHO DE ARRAIGO": "\u7ed9\u4e88\u624e\u6839\u6743\u7684\u897f\u73ed\u7259\u56fd\u7c4d\u6b8b\u75be\u4eba",
    "Piso": "\u697c\u5c42",
    "Nacionalidad": "\u56fd\u7c4d",
    "Espacios para sellos": "\u5370\u7ae0\u533a\u57df",
    "Provincia": "\u7701\u4efd",
    "Solicitud de autorizaci\u00f3n de": "\u6388\u6743\u7533\u8bf7",
    "Nombre de la madre": "\u6bcd\u4eb2\u59d3\u540d",
    "obligatorio disponer de certificado electr\u00f3nico v\u00e1lido o sistema cl@ve. (6)": "\u5fc5\u987b\u6301\u6709\u6709\u6548\u7684\u7535\u5b50\u8bc1\u4e66\u6216cl@ve\u7cfb\u7edf\u3002(6)",
    "Domicilio en Espa\u00f1a": "\u5728\u897f\u73ed\u7259\u7684\u4f4f\u5740",
    "E-mail": "\u7535\u5b50\u90ae\u4ef6",
    "EX-10": "EX-10",
    "PASAPORTE": "\u62a4\u7167",
    "FAMILIAR": "\u5bb6\u5ead\u6210\u5458",
    "Representante legal, en su caso": "\u5982\u6709\uff0c\u6cd5\u5b9a\u4ee3\u8868\u4eba",
    "Localidad": "\u57ce\u5e02",
    "DATOS DEL REPRESENTANTE A EFECTOS DE PRESENTACI\u00d3N DE LA SOLICITUD(5)": "\u7528\u4e8e\u63d0\u4ea4\u7533\u8bf7\u7684\u4ee3\u8868\u6570\u636e(5)",
    "DATOS DEL EXTRANJERO/A": "\u5916\u56fd\u4eba\u4fe1\u606f",
    "Sexo(1)": "\u6027\u522b(1)",
    "C.P.": "\u90ae\u653f\u7f16\u7801",
    "Tel\u00e9fono m\u00f3vil": "\u624b\u673a\u53f7\u7801",
    "DNI/NIE/PAS": "\u8eab\u4efd\u8bc1/\u5916\u56fd\u4eba\u8eab\u4efd\u8bc1\u53f7/\u62a4\u7167",
    "Estado civil(3)": "\u5a5a\u59fb\u72b6\u51b5(3)",
    " CONSIENTO que las comunicaciones y notificaciones se realicen mediante puesta a disposici\u00f3n en la Direcci\u00f3n electr\u00f3nica habilitada \u00danica (Deh\u00fa), para lo cual ser\u00e1": "\u6211\u540c\u610f\u901a\u8fc7\u5728\u552f\u4e00\u6388\u6743\u7535\u5b50\u5730\u5740\uff08Deh\u00fa\uff09\u63d0\u4f9b\u7684\u65b9\u5f0f\u8fdb\u884c\u901a\u4fe1\u548c\u901a\u77e5\uff0c\u4e3a\u6b64\u5c06",
    "Fecha de nacimiento(2)": "\u51fa\u751f\u65e5\u671f(2)",
    "Pa\u00eds": "\u56fd\u5bb6",
    "DATOS DEL FAMILIAR ESPA\u00d1OL / ESPA\u00d1OL DE ORIGEN O PERSONA A CARGO DE": "\u897f\u73ed\u7259\u7c4d\u5bb6\u5ead\u6210\u5458/\u539f\u7c4d\u897f\u73ed\u7259\u4eba\u6216\u53d7\u5176\u7167\u987e\u7684\u4eba\u7684\u4fe1\u606f",
    "X *": "X *",
    "residencia/residencia y trabajo por": "\u5c45\u7559/\u5c45\u7559\u548c\u5de5\u4f5c\uff0c\u56e0",
    "T\u00edtulo(4)": "\u804c\u79f0(4)",
    "discapacitado a cargo": "\u7167\u987e\u7684\u6b8b\u75be\u4eba",
    "D.N.I": "\u8eab\u4efd\u8bc1",
    "Nombre del padre": "\u7236\u4eb2\u59d3\u540d",
    "Nombre/Raz\u00f3n Social": "\u59d3\u540d/\u516c\u53f8\u540d\u79f0",
    "N.I.E.": "\u5916\u56fd\u4eba\u8eab\u4efd\u8bc1\u53f7",
    "V\u00ednculo con el familiar o": "\u4e0e\u5bb6\u5ead\u6210\u5458\u7684\u5173\u7cfb\u6216",
    "circunstancias excepcionales": "\u7279\u6b8a\u60c5\u51b5",
    "Lugar": "\u5730\u70b9",
    "DOMICILIO A EFECTOS DE NOTIFICACIONES": "\u901a\u77e5\u5730\u5740",
    "(LO 4/2000 y RD 557/2011)": "(LO 4/2000 \u548c RD 557/2011)"
}