{
    "\u2026\u2026\u2026..\u2026\u2026\u2026..\u2026.\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026, a \u2026..... de \u2026\u2026\u2026..\u2026\u2026.\u2026\u2026\u2026.\u2026.. de \u2026\u2026\u2026\u2026": ", \u4e8e  \u5e74  \u6708  \u65e5",
    "V\u00edctima de violencia sexual (art. 31 bis Ley Org\u00e1nica 4/2000)": "\u6027\u66b4\u529b\u53d7\u5bb3\u8005\uff08\u300a\u7ec4\u7ec7\u6cd5\u300b4/2000\u7b2c31\u6761\u4e4b\u4e8c\uff09",
    "Titular de autorizaci\u00f3n de residencia temporal por protecci\u00f3n internacional (art. 130.3)": "\u56e0\u56fd\u9645\u4fdd\u62a4\u800c\u6301\u6709\u4e34\u65f6\u5c45\u7559\u8bb8\u53ef\u7684\u4eba\uff08\u7b2c130.3\u6761\uff09",
    "TIPO DE AUTORIZACI\u00d3N SOLICITADA(7)": "\u7533\u8bf7\u7684\u6388\u6743\u7c7b\u578b(7)",
    "Colaborador/a contra redes organizadas (arts. 136.7 y 137.7)": "\u4e0e\u6709\u7ec4\u7ec7\u7f51\u7edc\u4f5c\u6597\u4e89\u7684\u5408\u4f5c\u8005\uff08\u7b2c136.7\u6761\u548c137.7\u6761\uff09",
    "DIRIGIDA A \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026C\u00f3digo DIR3\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..  PROVINCIA \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026EX - 10": "\u81f4\uff1aDIR3\u4ee3\u7801  \u7701\u4efd EX - 10",
    "Arraigo Social (art. 124.2)": "\u793e\u4f1a\u878d\u5165\uff08\u7b2c124.2\u6761\uff09",
    "Titular de autorizaci\u00f3n de residencia por CCEE concedida por la SE Seguridad (art. 130.2)": "\u6301\u6709\u7531\u56fd\u5bb6\u5b89\u5168\u79d8\u4e66\u5904\uff08SE Seguridad\uff09\u9881\u53d1\u7684CCEE\u5c45\u7559\u8bb8\u53ef\u7684\u4eba\uff08\u7b2c130.2\u6761\uff09",
    "V\u00edctima de violencia de g\u00e9nero (art. 132.1 y 134.1)": "\u6027\u522b\u66b4\u529b\u53d7\u5bb3\u8005\uff08\u7b2c132.1\u6761\u548c134.1\u6761\uff09",
    "Colaboraci\u00f3n con autoridades administrativas (art. 127.1)": "\u4e0e\u884c\u653f\u673a\u5173\u5408\u4f5c\uff08\u7b2c127.1\u6761\uff09",
    "Joven extranjero TITULAR de autorizaci\u00f3n de residencia (art. 198) (Segunda renovaci\u00f3n)": "\u6301\u6709\u5c45\u7559\u8bb8\u53ef\u7684\u5916\u56fd\u9752\u5e74\uff08\u7b2c198\u6761\uff09\uff08\u7b2c\u4e8c\u6b21\u7eed\u7b7e\uff09",
    "Desplazados (art. 125)": "\u6d41\u79bb\u5931\u6240\u8005\uff08\u7b2c125\u6761\uff09",
    "Joven extranjero ex tutelado entre 18 y 23 a\u00f1os, que no es titular de autorizaci\u00f3n de residencia (art. 198 y DT \u00fanica)": "18\u81f323\u5c81\u4e4b\u95f4\uff0c\u4e0d\u53d7\u76d1\u62a4\u4f46\u672a\u6301\u6709\u5c45\u7559\u8bb8\u53ef\u7684\u5916\u56fd\u9752\u5e74\uff08\u7b2c198\u6761\u548c\u552f\u4e00\u8fc7\u6e21\u6761\u6b3e\uff09",
    "Hijo de v\u00edctima de trata <16 a\u00f1os o discapacitado en Espa\u00f1a (art. 59. Bis 2 LO 4/2000)": "\u5728\u897f\u73ed\u7259\uff0c\u4eba\u53e3\u8d29\u5356\u53d7\u5bb3\u8005\u768416\u5c81\u4ee5\u4e0b\u5b50\u5973\u6216\u6b8b\u75be\u5b50\u5973\uff08\u300a\u7ec4\u7ec7\u6cd5\u300b4/2000\u7b2c59\u6761\u4e4b\u4e8c\uff09",
    "Razones humanitarias: peligro para su seguridad o su familia (art. 126.3)": "\u4eba\u9053\u4e3b\u4e49\u539f\u56e0\uff1a\u5bf9\u5176\u672c\u4eba\u6216\u5bb6\u4eba\u7684\u5b89\u5168\u6784\u6210\u5371\u9669\uff08\u7b2c126.3\u6761\uff09",
    "Hijo menor de v\u00edctima de violencia de g\u00e9nero >16 a\u00f1os en Espa\u00f1a (art. 132.2 y 134.1)": "\u5728\u897f\u73ed\u7259\uff0c\u6027\u522b\u66b4\u529b\u53d7\u5bb3\u8005\u768416\u5c81\u4ee5\u4e0a\u672a\u6210\u5e74\u5b50\u5973\uff08\u7b2c132.2\u6761\u548c134.1\u6761\uff09",
    "Titular de autorizaci\u00f3n de residencia por CCEE, en el supuesto de Arraigo Formaci\u00f3n (art. 124.4)": "\u5728\u63a5\u53d7\u57f9\u8bad\u878d\u5165\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u6301\u6709CCEE\u5c45\u7559\u8bb8\u53ef\u7684\u4eba\uff08\u7b2c124.4\u6761\uff09",
    "Razones de seguridad nacional (art. 127.1)": "\u56fd\u5bb6\u5b89\u5168\u539f\u56e0\uff08\u7b2c127.1\u6761\uff09",
    "Otros\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..(especificar)": "\u5176\u4ed6\uff08\u8bf7\u6ce8\u660e\uff09",
    "RENOVACI\u00d3N ESPECIAL DE RESIDENCIA": "\u7279\u6b8a\u5c45\u7559\u7eed\u7b7e",
    "Arraigo Formaci\u00f3n (art. 124.4)": "\u4e3a\u4e86\u57f9\u8bad\u800c\u624e\u6839 (\u7b2c124.4\u6761)",
    "Protecci\u00f3n internacional (art. 125)": "\u56fd\u9645\u4fdd\u62a4\uff08\u7b2c125\u6761\uff09",
    "Colaboraci\u00f3n con autoridades policiales, fiscales o judiciales (art. 127.1)": "\u4e0e\u8b66\u5bdf\u3001\u68c0\u5bdf\u5b98\u6216\u53f8\u6cd5\u673a\u5173\u5408\u4f5c\uff08\u7b2c127.1\u6761\uff09",
    "RESIDENCIA Y TRABAJO": "\u5c45\u4f4f\u4e0e\u5de5\u4f5c",
    "Arraigo para la formaci\u00f3n (finalizaci\u00f3n formaci\u00f3n)": "\u4e3a\u4e86\u57f9\u8bad\u800c\u624e\u6839\uff08\u5b8c\u6210\u57f9\u8bad\uff09",
    "Otros supuestos regulados de protecci\u00f3n internacional (art. 125)": "\u5176\u4ed6\u53d7\u76d1\u7ba1\u7684\u56fd\u9645\u4fdd\u62a4\u60c5\u51b5\uff08\u7b2c125\u6761\uff09",
    "Otros\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\u2026..\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..(especificar)": "\u5176\u4ed6\uff08\u8bf7\u6ce8\u660e\uff09",
    "PR\u00d3RROGA DE RESIDENCIA": "\u5c45\u7559\u5ef6\u671f",
    "Titular de autorizaci\u00f3n de residencia por CCEE, en el supuesto de Arraigo Laboral (art. 124.1)": "\u5728\u5de5\u4f5c\u878d\u5165\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u6301\u6709CCEE\u5c45\u7559\u8bb8\u53ef\u7684\u4eba\uff08\u7b2c124.1\u6761\uff09",
    "Inter\u00e9s p\u00fablico (art. 127.1)": "\u516c\u5171\u5229\u76ca\uff08\u7b2c127.1\u6761\uff09",
    "Titular de autorizaci\u00f3n de residencia por CCEE, en el supuesto de Arraigo Familiar (art. 124.3)": "\u5728\u5bb6\u5ead\u878d\u5165\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u6301\u6709CCEE\u5c45\u7559\u8bb8\u53ef\u7684\u4eba\uff08\u7b2c124.3\u6761\uff09",
    "Nombre y apellidos del titular\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026": "\u6301\u6709\u4eba\u59d3\u540d\u548c\u59d3\u6c0f",
    "Razones humanitarias: enfermedad sobrevenida o menor desplazado para tratamiento m\u00e9dico (art. 126.2)": "\u4eba\u9053\u4e3b\u4e49\u539f\u56e0\uff1a\u7a81\u53d1\u75be\u75c5\u6216\u672a\u6210\u5e74\u4eba\u56e0\u533b\u7597\u800c\u6d41\u79bb\u5931\u6240\uff08\u7b2c126.2\u6761\uff09",
    "Titular de autorizaci\u00f3n de residencia por CCEE, en el supuesto de Arraigo Social (art. 124.2)": "\u5728\u793e\u4f1a\u878d\u5165\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u6301\u6709CCEE\u5c45\u7559\u8bb8\u53ef\u7684\u4eba\uff08\u7b2c124.2\u6761\uff09",
    "Hijo menor de v\u00edctima de violencia sexual >16 a\u00f1os en Espa\u00f1a (art. 31 bis Ley Org\u00e1nica 4/2000)": "\u5728\u897f\u73ed\u7259\uff0c\u6027\u66b4\u529b\u53d7\u5bb3\u8005\u768416\u5c81\u4ee5\u4e0a\u672a\u6210\u5e74\u5b50\u5973\uff08\u300a\u7ec4\u7ec7\u6cd5\u300b4/2000\u7b2c31\u6761\u4e4b\u4e8c\uff09",
    "Hijo de v\u00edctima de violencia de g\u00e9nero <16 a\u00f1os o discapacitado en Espa\u00f1a (arts. 132.2 y 134.1)": "\u5728\u897f\u73ed\u7259\uff0c\u6027\u522b\u66b4\u529b\u53d7\u5bb3\u8005\u768416\u5c81\u4ee5\u4e0b\u5b50\u5973\u6216\u6b8b\u75be\u5b50\u5973\uff08\u7b2c132.2\u6761\u548c134.1\u6761\uff09",
    "Hijo menor de v\u00edctima de trata >16 a\u00f1os en Espa\u00f1a (art. 59. Bis 2 LO 4/2000)": "\u5728\u897f\u73ed\u7259\uff0c\u4eba\u53e3\u8d29\u5356\u53d7\u5bb3\u8005\u768416\u5c81\u4ee5\u4e0a\u672a\u6210\u5e74\u5b50\u5973\uff08\u300a\u7ec4\u7ec7\u6cd5\u300b4/2000\u7b2c59\u6761\u4e4b\u4e8c\uff09",
    "Arraigo Familiar (art. 124.3)": "\u5bb6\u5ead\u878d\u5165\uff08\u7b2c124.3\u6761\uff09",
    "Arraigo Laboral (art. 124.1)": "\u5de5\u4f5c\u878d\u5165\uff08\u7b2c124.1\u6761\uff09",
    "Otras circunstancias no previstas, competencia de la SEIE con informe previo de la SES (DA 1\u00aa.4)": "\u5176\u4ed6\u672a\u9884\u89c1\u7684\u60c5\u51b5\uff0c\u7531SEIE\u8d1f\u8d23\uff0c\u5e76\u4e8b\u5148\u83b7\u5f97SES\u7684\u62a5\u544a\uff08DA 1\u00aa.4\uff09",
    "Razones humanitarias: v\u00edctima de determinados delitos (art. 126.1)": "\u4eba\u9053\u4e3b\u4e49\u539f\u56e0\uff1a\u67d0\u4e9b\u7f6a\u884c\u7684\u53d7\u5bb3\u8005\uff08\u7b2c126.1\u6761\uff09",
    "Hijo de v\u00edctima de violencia sexual <16 a\u00f1os en Espa\u00f1a (art. 31 bis Ley Org\u00e1nica 4/2000)": "\u5728\u897f\u73ed\u7259\uff0c\u6027\u66b4\u529b\u53d7\u5bb3\u8005\u768416\u5c81\u4ee5\u4e0b\u5b50\u5973\uff08\u300a\u7ec4\u7ec7\u6cd5\u300b4/2000\u7b2c31\u6761\u4e4b\u4e8c\uff09",
    "Joven extranjero TITULAR de autorizaci\u00f3n de residencia (art. 198) (Primera renovaci\u00f3n)": "\u6301\u6709\u5c45\u7559\u8bb8\u53ef\u7684\u5916\u56fd\u9752\u5e74\uff08\u7b2c198\u6761\uff09\uff08\u9996\u6b21\u7eed\u7b7e\uff09",
    "Colaboraci\u00f3n con autoridades laborales competentes (art.127.2)": "\u4e0e\u4e3b\u7ba1\u52b3\u52a8\u90e8\u95e8\u5408\u4f5c\uff08\u7b2c127.2\u6761\uff09",
    "RESIDENCIA INICIAL": "\u9996\u6b21\u5c45\u7559",
    "V\u00edctima de la trata de seres humanos (art. 144.5)": "\u4eba\u53e3\u8d29\u5356\u7684\u53d7\u5bb3\u8005\uff08\u7b2c144.5\u6761\uff09",
    "Joven extranjero ex tutelado que al alcanzar la mayor\u00eda de edad no es titular de una autorizaci\u00f3n de residencia (art. 198)": "\u8fbe\u5230\u6210\u5e74\u5e74\u9f84\u540e\uff0c\u4e0d\u53d7\u76d1\u62a4\u4f46\u672a\u6301\u6709\u5c45\u7559\u8bb8\u53ef\u7684\u5916\u56fd\u9752\u5e74\uff08\u7b2c198\u6761\uff09",
    "Menor en tratamiento m\u00e9dico (art. 126.2)": "\u63a5\u53d7\u533b\u7597\u7684\u672a\u6210\u5e74\u4eba\uff08\u7b2c126.2\u6761\uff09"
}